有咩想同返當年啱啱出黎做野既自己講

啱啱出黎做野冇耐
有時都幾迷茫